[Kpop]開左學,緊係要測試吓巴打們既磨刷力!

一個MV ,好多享受!

講錯...唔係MV,係飯拍!

ET

樓主反韓

快啲睇!